1020 十月二十日

批唔批都出
大量文宣

批唔批都出

大量文宣

推

1/20

2/20

3/20

1020見!

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

10/20

11/20

12/20

13/20

14/20

15/20

16/20

推
行街街po

幫手推，唔好只係做柯南

17/20

18/20

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

19/20